[戒煙jj] 我依家戒緊煙！

15 Feb 2017 day 7

已經一個禮拜冇食了

巴打快啲一齊戒，戒煙成功我搵絲打錫你

我會繼續努力

support

我都成功戒左 但有時見朋友食又想食

加油

巴打加油

我戒緊j day1

已經戒左2個星期

食返枝慶祝下

啲煙咁臭，唔好食啦

我諗一個月唔食就真係等於戒得甩

一齊努力 我都開始戒

前個排壓力大 一日一包 最近又發現食得多 搞到身體有啲毛病出左黎

加油，呢度啲絲打錫晒你

係時候了，我都係病左之後決定戒

逼緊自己一日1-2支...

巴打 一齊加油

我初初都係由食少左慢慢變唔食

加油巴打

食小小咁反而戒唔到 一野停左就戒到
但係身邊多人食好易又食反

太天真

戒左半年
加油

點解

一齊

我又煙又酒 戒左幾日
個心好想飲返同食返 但唔想再過啲咁既日子
唉 心癮

有啲女食到好撚樣衰

吸到兩邊面凹哂入去好似好撚用力咁

呼出來個樣又臭格

17 Feb 2017 day 9

酒我依家都少飲左，身體絕對會好啲

唔好理佢地啦，最緊要自己唔食

巴打加油
男友食咗十年 識咗我之後為我戒咗 好感動
佢係去東華輔導嘅 唔使見姑娘見完會根據煙癮提供尼古丁貼片/藥 男友由嗰日起就冇再食過啦 而家已經一年都keep到 佢話冇單靠意志力咁辛苦 巴打都可以考慮一下！
多謝你愛惜自己身體

Sorry typo

我煙癮唔大，所以一唔食就真係可以唔食

Btw多謝你既鼓勵

18 Feb 2017 day 10

正皮

戒緊接近一個月
呢排好唔開心都好想食番
一頹一有負能量就勁想食
覺得自己好難呢世都唔食 點都會食番
身邊有朋友食先慘

戒緊 搭車返屋企途中一路諗住落車就買返包食

來緊加價 早戒係好事

到時先戒 吊煙癮就捱貴煙

已經戒左一個月

得閒做下運動分下心，咁你就唔想食架啦

一買翻你就唔會戒得甩

錢事少，身體事大

巴打加油 唔得出聲 我屌醒你

戒丁難d
戒煙廢物就咪上黎獻醜

努力!!
我戒左8個月了
精神脾氣各方面都好左好多

我又係東華三院
拎左糖食
戒左8個月

屙屎嗰支點戒

仲有等車 飯後果枝 根本想就打大佬

巴打加油，我都希望自己可以戒到

屙屎,做野溫書攰,食完飯,唔開心...etc

戒左好似都有十幾日
還好 希望可以堅持耐啲

same.
第三日

跟本理由就係一個暗位俾自己唔堅持落去

人大咗你都想留多些生命陪住啲小朋友成長㗎⋯⋯

戒左2-3年
頭1星期心癮大
頂到一個月唔食基本都叫戒到
戒煙時心癮出黎就買包香港煙送比食煙既人
盡量就唔好隻手拎住煙，有煙就丟或者送人

呢家介左一個月 頹底果時都唔會第一時間諗起食煙 煙癮重果期我系街道唔會慢慢行 會選擇起勁甘跑黎發洩

氣管都順埋

咁多巴打煙癮咁大

食完lunch嗰支真係幾難戒

不過最難係飲酒唔食

通常有一個好強烈既理由令你唔應該食煙就會戒到，例如健康，有細路仔

工作壓力

14日

仲有好緊要既係要掉埋火機

我都係，有時會幻想自己食煙抒發心情

禁住自己唔撚好買，一定會有改善

自己冇再食
但成班兄弟出黎就忍唔住一兩口

成班飲野就一定會食 有朋友食自己都想食

掉火機

我男朋友食左3年
我同佢一齊左年幾到而家 佢係我面前唔會食 但佢每次見到堆朋友就一定會食
叫佢戒又話自己唔係成日食 冇上癮 係見到fd先食一兩枝
乜真係唔會上癮？我都唔知信唔信佢同點勸佢好

依d煙真係好難戒

有酒飲更加不得了

前幾日同客，同事飲酒，成功忍住唔食

巴打你都得架

係會上癮既，不過好多時都係心癮

有時要自己好大決心先戒到，我自己係因為身體唔好所以決定戒，今日已經第17日冇食

戒左8個月
精神好左
脾氣好左
唔會成日ON99 嘥時間搵地方食煙

想戒，啱啱食完最後一口，好想買包新，屌

我都想

都係果句，食埋呢包先

最後都係買左，屌

一日唔食都想死

留名跟進

又唔怕成身臭味

一買左就戒唔到

加油巴打，一齊戒啦

食左冇咁受囡囡歡迎架

掉左佢

唔食係唔會死架，我就係例子

咁難得戒到真係要食翻支煙慶祝下先啦

死都唔食

有無巴打戒煙頭幾日失眠

加油
成功戒左1個月表示開心

又冇wo

我會，你都要keep住

好想煲煙

加油巴打

有無戒煙tips？

慢慢轉食淡煙，習慣到食淡煙時，慢慢開始唔買煙就得左

岩岩兩年
都唔係完全戒
Social smoker

戒左買煙，
轉食手捲煙
聞落起碼唔會臭

我自己就打波戒煙，不過好似唔係個個人都得

應酬係要既，我有時雪茄都食埋

仲大獲

捲煙濃好多，同埋仲大陣味

請教下

2 Mar 2017 day 22

我以前一想食煙就會落街打波跑步，
出身汗番去沖個涼就訓，
自然就無左個癮

但係我同fd講，佢地都係的唔起個心去做運動，
的確我自己係feel到自己體能跌得好緊要先去戒

我依家都開始跑步，因為feel到體能跌左，可能因為食得多煙

當跑完步，個人攰真係唔會想食煙

捲煙食少好多
可能懶捲

我係話唔食嗰日就唔食
幾辛苦都唔食
頭一個星期好辛苦
跟住就冇野

多謝

捲煙濃好多架，食得多會玩命

我都係咁，一想食就諗翻起自己身體唔得，知道真係唔可以食

兩個禮拜先冇左條癮

你點解會想戒煙 有幾個fd食緊叫極佢地戒都唔肯戒

戒左個幾月, feel 到仲係有癮

戒煙係好講原因既，
有時自己未sense到個需要，
基本上係無可能叫佢戒

巴打你好大癮 ？

等到身體變差，人通常先會醒覺

努力!

多謝，我會

3 Mar 2017 Day 23

兩個月冇食lu

我都戒緊 15MIN

繼續努力

一齊戒煙啦

樓主戒咗幾耐?
同啲食煙嘅朋友出街都忍到?

第25日

忍到，可能我本身煙癮唔大

巴打加油呀
男朋友都戒緊
我唔鐘意聞 所以同我一齊個時都會忍到唔食
但自己一個或者同朋友就會食
點樣先可以令佢有決心啲

真係想戒又甩唔晒既可以試下食電子煙先，我食電子煙一星期之後食返普通支半支都頂唔順就掉咗
開始覺得煙味好臭

通常都係要好大決心，例如身體唔好，生左個女等等既理由先令人戒到煙，唯有等佢醒覺

電子煙有冇尼古丁架？

加油 你得架

可以有 可以冇 睇你用邊隻煙油

通常戒煙係用有尼古丁嘅煙油先

食落感覺除左冇咁大煙之外有咩分別？

我之前食過朋友支vape 吸落去啲煙會有水份 好易“族”親 不過啲味係甜味 唔係煙味 同埋呼出嚟好撚大煙 好似火燭咁
不過樓主你都戒咗 無謂試電子煙啦

一個月了

純粹8垚，唔會試

我都就1個月

即係無辦法
巴打因爲身體差咗所以戒

無架，逼多兩逼佢又唔鐘意

係啊

7年煙齡，戒左9個月

十幾年煙癮，食煙時間唔中都會覺得個鼻會痛，突然有一晚，個鼻痛到仆街，好撚恐怖，第二日就即停，戒咗2年，個鼻完全無痛，身體健康咗好多

以前戒過3個月 最後又食番 (因為情緒問題)大家唔好咁老定 戒耐d先好sure自己戒得甩
利申：依家準備再戒

我之前都一日一包
點知爆發濕疹 依家連肉都唔食得

戒完煙肥左

食左8 年煙 2日1包

依家用電子煙 戒左2個月煙了

身體係好咗 個人冇咁攰

Noted with thanks

十卜u
心上人都應承我唔再食

好大決心

你做得啱

Btw都要記得睇醫生

我信我戒到一個月就係戒左

唉，我都有輕微濕疹，斷唔到尾

咁我又冇

戒完煙都要維持健康生活，做運動，均衡飲食

Thx

希望佢都戒到

支持！我都開始慢慢咁甩緊電子煙，一開始我就食無尼古丁個種

快啲連電子煙都唔食

飯前飯後同爆石果支點忍
求教
想戒煙

試下轉淡煙，食慣左逾轉逾淡，食到最淡嗰時試下唔食

啱啱買左包藍梅一
好淡 希望戒到

計我話絲打試下比啲目標佢啦,做到先比錫

戒煙好呀
加油

戒到先可以_ _

多謝支持

10 Mar 2017 30days